人生冇希望

還錢先講

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062(俾人禁咗7日言)留言：

佢做咩

俾連囝禁言7日，好似話佢post d唔適當嘅post